有冇人知 N95防唔防到Dioxin?

N95 定係要R95 / 有活性炭先防到?

要防核災保護衣先得。

咁真係攬炒